18/19 利撚目標預測

聖誕：不敗奪冠
一月：奪冠
二月：保前四
三月：保歐霸
四月：騎住曼聯
五月：主力唔好走